\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\input{../../project.tex}
\subtitle{Notule 18-11-2015}
\begin{document}
\maketitle

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
Datum/tijd volgende vergadering & 23-11-2015 13:00
\end{tabular}

\chapter{Agenda}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Notulen vorige vergadering
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}
\item Er gaat gebruik worden gemaakt van todo.txt (beschikbaar voor alle platformen). Martijn zal hier naar onderzoek doen.

\item Chiel zet de notities van het voortgangsgesprek om naar een .tex bestand. 

\item Martijn maakt een afspraak met Jan Zuurbier via de mail. 

\item Er wordt gezogd naar een methode om APA referenties te verwerken in LaTex. 

\item In de email naar jan zuurbier wordt gevraagd of het gesprek mag worden opgenomen.

\item Aydin is aangewezen als lead developer voor de webinterface. 

\item Martijn is de lead developer voor de low-level code (voor het installeren van de chip). 

\item Er zal voor de web interface gebruik worden gemaakt van Ajax calls om de interface meer interactief te maken. 

\item Martijn zal er voor zorgen dat we makkelijk de code kunnen uitvoeren op meerdere Raspberry Pi's. 

\item De notities van het voortgangsgesprek zullen worden toegevoegd aan de notulen van de vergadering. 

\item Christaan gaat meer vragen toevoegen aan de vragenlijst en deze grammaticaal in orden brengen

\item Extra: notities voortgangsgesprek

\item Map agendas en notulen moeten worden samengevoegd

\item Er moet een planning komen voor elk onderdeel van elk bestand en daarbij wie dit onderdeel gaat doen

\item Urenverantwoording moet worden ingevuld met terugwerkende kracht (er is een schema met de activiteiten blijkbaar sjabloon))

\item Urenverantwoording via google drive, gmail adressen staan in het teamcontract 
\end{itemize}
\newpage
\section{Voortgang}
Aydin heeft al een begin gemaakt aan het plan van aanpak en de planning hierbinnen.

\section{Rondvraag}
Geen vragen.

\section{Afsluiting}
De voorzitter sluit de vergadering.

\end{document}