\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\subtitle{Notule 25-11-2015}
\begin{document}
\maketitle

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
Datum/tijd volgende vergadering & 02-12-2015 12:00
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Besproken punten}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Aydin stuurt mail naar marten voor nieuwe telefoon.

\item Hieronder een lijst van de onderdelen die door ieder lid zullen worden gemaakt voor het plan van aanpak
\begin{itemize}[labelindent=1cm]
\item Inleiding met achtergrond - Martijn
\item Informatie/onderzoek - Christiaan
\item Experimenten - Christiaan
\item Op te leveren producten + prioriteit - Aydin
\item Projectorganisatie verantwoordelijkheid deelproducten - Martijn
\item Methode van kwaliteits bewaking - Chiel
\item Mijlpalen - Aydin
\item Fasering - Aydin
\item Lijst met risico's - Chiel
\item Bronvermeldingen - Martijn
\end{itemize}

\item Risico = functionele eis niet kunnen realiseren, externe gevaren, interne gevaren
\item Laxheid en ziek zijn tellen niet als gevaren voor het project.

\item Interview: 
\item Geluidsbestand en aantekeningen van het interview met de klant zijn toegevoegd.
\item Informeren of de klant de optie mag hebben om het systeem te beveiligen met een pin code.
\item Marten heeft aangegeven dat file-access binnen een realtime systeem gevaarlijk kan zijn.
\item Wanneer netstroom uitvalt gaat het systeem backuppen en dan zichzelf uitzetten (indien dit mogelijk is, suggestie van aydin).
\item Moet onderzoek worden gedaan naar file-access (duur van schrijf/lees taak).
\item Martijn mailt naar gerald ovink over de beoordeling van het Plan van Aanpak.
\item Aydin controleert of documenten correct zijn toegevoegd in de github folder (documenten die moeten worden ingeleverd).
\item Iedereen krijgt een eigen bestand die samenkomt tot een groot PvA.
\item Chiel heeft een BBtex bestand gemaakt om te testen. Hij zal deze op github toevoegen.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Aydin heeft al een begin gemaakt aan het plan van aanpak en de planning hierbinnen.

\section{Rondvraag}
Geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op [DATUM]

\end{document}