\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\subtitle{Notule 02-12-2015}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Feedback is uitgelegd aan christiaan omdat hij afwezig was bij de feedback van Gerald
\item Feedback uren moeten in de planing worden toegevoegd. De feedback van Gerald op 01-12-2015 is al toegevoegd aan de planning.
\item Er moet een workflow-stijl schema worden gemaakt voor het plan van aanpak.
\item Er wordt gekeken naar de modelijkheden voor het tekenen van schema's diagrammen.
\item Visual Paradigm wordt op alle systemen geïnstalleerd voor het ontwikkellen van de diagrammen en modellen.
\item Er moet worden bepaald wat er precies in de Requirements Architecture moet komen te staan.
\item Aydin spit de resultaten van het interview nogmaals door om te controleren of er geen eisen worden gemist.
\item Aydin vertaalt zijn handgeschreven notities naar een textbestand voor in de Github map.
\item Christiaan zal bij de kop onderzoek in het plan van aanpak duidelijk aangeven waarvoor het onderzoek is, waarom en wat het precieze doel is van het onderzoek.
\item Martijn veranderd de volgorde van hoofdstukken aan de hand van de volgende regeling: 2. Producten; 3. MoSCoW; 4. Onderzoek; 5. Kwaliteitseisen.
\item Chiel zal flowchart-stijl diagrammen maken voor het faseren van het werk.
\item Aydin heeft een afbeelding met daarop de instructies voor het RA op Github geplaatst in de map Documentatie -> Requirements Architecture.
\item Er gaat gebruik worden gemaakt van Gantt Project voor het maken van het planningsoverzicht (wanneer activiteiten moeten worden ingepland).

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Het plan van aanpak moet worden aangepast. Hierna worden de taken voor het requirements architechture verdeelt.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen door de deelnemers.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 09-12-2015

\end{document}