\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\input{../../project.tex}
\subtitle{Notule [DATUM]}
\begin{document}
\maketitle

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
Datum/tijd volgende vergadering & 02-12-2015 12:00
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Besproken punten}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item De uren moeten beter worden ingevuld. Alle leden kunnen er nu bij.

\item  Er moeten geen functionaliteiten aangeboden worden aan de klant. Vragen zo open mogelijk houden.

\item  Er moeten geen functionaliteiten aangeboden worden aan de klant. Vragen zo open mogelijk houden.

\item Aydin zal achterhalen of er andere kernvragen zijn die van toepassing zijn op het project.

\item Aydin zal een enkele schets tekenen op de ipad als concept voor de user interface.

\item Er wordt een aparte groep gemaakt voor belangrijke meldingen op Telegram. Het is de bedoeling dat deze groep niet gemute wordt door de deelnemers.

\item Tevens wordt er gevraagd een bevestiging te geven wanneer je de melding hebt gezien in Telegram.

\item Er wordt gebruik gemaakt van Trello voor een todo lijst. Er zal geïnformeerd worden door de groep of deze todo list gedeeld moet worden met een of meerdere docenten

\item Martijn zal een testbericht sturen via de nieuwe Telegram groep om te testen of iedereen deze ontvangt.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Aydin heeft al een begin gemaakt aan het plan van aanpak en de planning hierbinnen.

\section{Rondvraag}
Geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op [DATUM]

\end{document}