\chapter{Onderzoek}
\section{Inleiding}
Om dit project te kunnen realiseren is er onderzoek naar diversen onderwerpen nodig. Zonder dit onderzoek mist er veel informatie die er later in het project nodig is om problemen te verhelpen of het project sneller te laten lopen.
Hieronder staan de onderwerpen die wij gaan onderzoeken.

\section{Read/Write met RTOS}
Het doel van dit onderzoek is om een systeem te maken dat bijhoudt waar het systeem was na stroomuitval of een systeem crash. Hiervoor is het nodig om de informatie op te slaan in een log bestand, maar omdat het maken en schrijven in een bestand een actie van het OS is kan dit de rest van het systeem in een sleep zetten. 
Om te onderzoeken of dit een probleem wordt met de deadlines van het realtime systeem gaan wij onderzoeken hoe lang het duurt om een log file te maken, openen, naar schrijven en daarna sluiten. Als deze periode de deadlines niet overschrijdt dan kunnen wij deze methode gebruiken in het systeem.

\section{Wasprogrammas}
Het doel van dit onderzoek is om meer te begrijpen van de werking van de wasprogramma's binnen het systeem en hoe deze wasprogramma's de hardware aansturen. Tevens kan dit onderzoek ons vertellen hoe een specialist wasprogramma's kan toevoegen zodat deze correct door het systeem worden uitgevoerd.
Dit kunnen wij doen door ons meer te verdiepen in de geleverde hardware, andere wasmachines bestuderen en onderzoeken hoe wasprogrammas precies in elkaar zitten.

\section{Snelheid van de UI}
Het doel van dit onderzoek is om de acties van de webinterface zo snel naar het systeem te brengen, zoals het stoppen en starten van het systeem en de temperatuur te laten zien in de UI.
Dit kunnen wij doen door een debug functie toe te voegen die laat zien wanneer er een actie wordt uigevoerd in de UI en wanneer er een actie wordt uitgevoerd door het systeem. Met deze informatie kunnen wij uitzoeken hoe wij het systeem sneller kunnen laten reageren indien dit nodig is.