\chapter{Methode van kwaliteitsbewaking}
% Een beschrijving van hoe je er voor zorgt dat de resultaten voldoen aan relevante kwaliteitsnormen.
% denk hierbij bijv aan: 
% -Gebruik van standaarden en methoden
% -Testen
% -Reviews door eindgebruikers en/of anderen

% Hoe wordt vastgesteld of aan de kwaliteitseisen wordt voldaan?
% -
% Tests die zullen worden uitgevoerd

Om de kwaliteit van het eindproduct te verzekeren zullen er een aantal maatregelen worden genomen:

\section{Kwaliteit van de code}
	\subsection{Geautomatizeerde tests}
		Er zullen geautomatischeerde tests gemaakt worden om er zeker van te zijn dat de code in werkende staat is.
		Deze tests zullen automatisch verifiëren of de code de bedoelde functionaliteit heeft, en als dit niet zo is dan zullen de tests dit aangeven.

	\subsection{Code reviews}
		Er zullen code reviews gedaan worden door de verschillende leden van het team om te verzekeren dat de geschreven code aan alle standaarden voldoet.
		Op deze manier kunnen wij er allemaal zeker van zijn dat de code goed leesbaar is, en het door iedereen begrepen en aangepast kan worden in het geval van bijvoorbeeld een bug.
		
	\subsection{Code reviews van docenten}
		Omdat wij er zelf niet zeker van kunnen zijn dat onze code reviews goed uitgevoerd worden, zullen wij waar mogelijk onze code door docenten laten overzien.
		Door het gebruikmaken van een (meer ervaren) derde partij om de code na te kijken kunnen wij zeker zijn dat onze code geen onopgemerkte problemen heeft, en de kwaliteit van de code zal in het algemeen verbeterd worden.

\section{Gebruik van standaarden}
	\subsection{\LaTeX}
		Wij gebruiken \LaTeX voor alle documenten rondom het project.
		De reden hiervoor is om de layout van de documenten te standardisseren, en het makkelijker te maken om veranderingen in de documenten in git te kunnen synchronizeren.
		Zo kunnen wij effectiever samenwerken, hoeven we minder tijd te besteden aan het formatteren en opstellen van de documentatie en wordt de kwaliteit van de documenten verbeterd.
	\subsection{Code formatting}
		 Wij zullen standaarden opstellen met betrekking tot hoe de code geformatteerd moet worden, en deze standaarden zullen in de code review op gebracht worden.

\section{Technische storingen}
	\subsection{Mankementen aan hardware}
		\subsubsection{Raspberry Pi}
			Bij uitval van de Raspberry Pi hebben meerdere teamleden een vervanging, en zullen deze gebruikt worden in plaats van de orginele pi.
			Als de vervangende pi's van de teamleden niet beschikbaar zijn om een bepaalde reden, zullen wij ons inzetten om een nieuwe pi te regelen.
