\documentclass[dutch]{hu}

\subtitle{Samenvatting Voortgangsgesprek 2}
\input{../../../project.tex}
\date{18-11-2015}

\begin{document}
	\maketitle
	
	\section{Opening}
	Martijn heeft het gesprek geopend.
	\paragraph{}
	De map agendas en notulen moeten samen gevoegd worden.\\
	Het zonnescherm doet kut.\\
	Blijkbaar zijn de gesprekken op woensdag toch GEEN vergaderingen. :I
	\begin{itemize}
		\item (dit bleek alleen de eerste groep te zijn)
	\end{itemize}
	\paragraph{}
	Aydin heeft uitgelegd wat hij heeft gedaan sinds de laatste vergaderingen.\\
	Martijn heeft uitgegeld wat hij heeft gedaan sinds de laatste vergaderingen.\\
	Christiaan heeft uitgegeld wat hij heeft gedaan sinds de laatste vergaderingen.\\
	Chiel heeft uitgegeld wat hij heeft gedaan sinds de laatste vergaderingen.
	
	\section{Gedaan}
	\begin{itemize}	
		\item Er is een github repository aangemaakt.
		\item De bekende deadlines zijn geformuleert.
		\item We hebben een (goede) microfoon voor de interviews.
		\item De templates voor de LaTeX bestanden zijn ingesteld.
		\item Op de computers van de teamgenoten is het benodigde geinstaleerd.
		\item Er zijn meerdere bestanden om gezet naar latex.
		\item Voor de bronvermeldingen is er onderzoek gaande naar een goede oplossing.
	\end{itemize}
	
	\section{Todo's}
	Christiaan moet de ideeën voor een wasprogramma nog uitwerken.
	\paragraph{}
	Er moet een planning komen voor elk onderdeel van elk bestand en daarbij wie dit onderdeel gaat doen.
	\begin{itemize}
		\item De requirements architecture moet gemaakt worden om een goede indeling te kunnen maken.
		\item Het plan van aanpak gaat gemaakt worden aan de hand van de MoSCoW methode.
		\begin{itemize}
			\item Hiervoor moet eerst het interview gedaan worden.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\paragraph{}
	De vragenlijst is gedeeltelijk af, er moeten nog een aantal vragen toe gevoegd worden.
	\paragraph{}
	Urenverantwoording moet worden ingevuld met terugwerkende kracht (er is een schema met de activiteiten blijkbaar sjabloon).
	\begin{itemize}
		\item De urenverantwoording is al wel op gesteld, maar nog niet in gevuld.
		\item Het bestand wordt gedeeld via google drive, de gmail adressen staan in het teamcontract.
	\end{itemize}
	
	\section{Opmerkingen}
	Voor een vergadering moet het bestand notulen heten, niet notule.
	\begin{itemize}
		\item Notule is gebrekkig taalgebruik.
	\end{itemize}
	
	\section{Vragen}
	Waneer ontvangen wij de arduino pi?
	\begin{itemize}
		\item Dat is net gezegd.
		\item Om half twee.
		\begin{itemize}
			\item Luisteren is moeilijk.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	\section{Andere zaken}
	Er zijn verder geen opmerkingen of zaken om te bespreken.
	\paragraph{}
	De urenverantwooring moet op een practische manier in gevuld worden:\\
	Alleen maar een log van geplande uren en besteede uren.
	\paragraph{}
	Het gesprek is gesloten om 13:11.\\
	Aangezien wij de laatste groep waren, hebben we gelijk de arduino pi op kunnen halen.
\end{document}
