\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{20 januari 2016}
\subtitle{Notule 20-01-2016}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Martijn werkt verder aan websockets, toevoegen object voor eenvoudigere toegang tot boundary objecten.
\item Aydin werkt verder aan het technisch verslag en werkt samen met martijn aan de websockets JSON commando's.
\item Christiaan gaat bij alle klassen commentaar toevoegen.
\item Chiel werkt aan het uitlezen van een wasprogramma uit een bestand.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Momenteel zitten we goed op schema.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 21-01-2016 om 10:00

\end{document}