\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{25 december 2015}
\subtitle{Notule 08-12-2015}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen.
Docent Wouter woont de vergadering bij.

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Er moet worden uitgezocht hoe het signaal van de webserver bij de Webinterface van de c++ applicatie komt (via websocket).
\item Vergaderingen moeten concreet zijn. Indien er niks is om te bepalen wordt er snel bevestigd dat iedereen bezig is met zijn/haar aangewezen taken en wordt de vergadering afgesloten.
\item Werk van de aparte onderdelen van het Solution Architecture worden verdeeld aan leden die zelf weer het werk delegeren aan de rest van de groep.
\item De voortgangsgesprekken moeten worden verwerkt in de urenverantwoording.
\item De urenverantwoording moet beter worden ingevuld. Er missen nog een paar uren en sommige tabellen hebben geen formule's voor het berekenen van de totale tijd.
\item We hebben feedback ontvangen over het Requirements Architecture. Deze feedback zal gecombineerd worden met de feedback van Joost en verwerkt worden.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Er wordt begonnen aan het Solution Architecture.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 15-12-2015

\end{document}