\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{15 januari 2016}
\subtitle{Notule 15-01-2016}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Aydin zal de website van zijn lokale WAMP installatie verplaatsen naar de PI. Aydin had problemen met de websocketserver die geen verbindingen accepteert maar dit is nu verholpen.
\item Christiaan gaat verder met boundary objecten en controllers implementeren.
\item Martijn gaat het implementeren van de boundary objecten afronden en de hardware i/o. Tevens werkt hij samen met Aydin aan de websocketserver.
\item  

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Momenteel zitten we goed op schema.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 18-01-2016 om 10:00

\end{document}