\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{19 januari 2016}
\subtitle{Notule 19-01-2016}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Cristiaan gaat de boundary objecten en controllers afmaken en andere helpen met hun onderdelen.
\item Martijn werkt verder aan het websocket binnen RTOS. Door een probleem zal hij hulp moeten vragen aan een docent voor toelichting.
\item Aydin werkt verder aan het technisch verslag en gaat de code voorzien van commentaar.
\item Chiel gaat verder werken aan de implementatie van het wasmachine programma voor uitvoering.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Momenteel zitten we goed op schema.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 20-01-2016 om 10:00

\end{document}