\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{12 januari 2016}
\subtitle{Notule 12-01-2016}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Aydin heeft het HTML deel van de webinterface bijna af. Het ophalen van de gebruikers gegevens en wasprogramma's is ook al gedeeltelijk ingebouwd.
\item Martijn werkt verder aan de UARTInterface klasse en de boundary objecten. Verder onderzoekt martijn hoe de emulator aangesproken moet worden.
\item Christiaan gaat beginnen met het opzetten van alle klassen die nodig zijn.
\item Chiel 

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Momenteel zitten we goed op schema.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
De volgende vergadering vindt plaats op 13-01-2016 om 10:00

\end{document}