\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\input{../../project.tex}
\date{11 november 2015}
\subtitle{Notule 11-11-2015}
\begin{document}
\maketitle

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
Datum/tijd volgende vergadering & 18-11-2015 13:00
\end{tabular}

\chapter{Agenda}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Notulen vorige vergadering
\item Mededelingen
\item Bespreken agendapunten
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Bespreken agendapunten}
Aydin Biber is verantwoordelijk voor het verzorgen van het teamcontract en de notulen.

Martijn van Dijk is verantwoordelijk voor het verzorgen van de opzet van het Plan van Aanpak. Dit houd in de vormgeving van het document en niet de inhoud. Teven zal hij de mappenstructuur voor GitHub opstellen.

Christiaan van den Berg en Chiel Douwes gaan de slides doorspitten op documenten die moeten worden gemaakt en/of opgeleverd, en de globale uitleg van wat er in deze documenten moet staan.

\section{Voortgang}
Tot zo ver is er geen voortgang. Wij gaan bij de volgende vergadering peilen of de toegewezen taken zijn voltooid. 

\section{Rondvraag}
Geen vragen.

\section{Afsluiting}
De voorzitter sluit de vergadering.



\end{document}