\documentclass[dutch]{hu}
\usepackage{makecell}
\usepackage{enumitem}
\input{../../project.tex}
\date{22 januari 2016}
\subtitle{Notule 22-01-2016}
\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{plain}

\begin{tabular}{ r | l }
Verwachte leden & \makecell[l]{
	Aydin Biber \\
	Martijn van Dijk \\
	Christiaan van den Berg \\
	Chiel Douwes
	} \\
Afwezig & Geen \\
Voorzitter & Martijn van Dijk \\
Notulist & Aydin Biber \\
\end{tabular}

\chapter{Inhoudsopgave}
\begin{enumerate}
\item Opening
\item Agendapunten
\item Mededelingen
\item Notities vergadering
\item Voortgang
\item Rondvraag
\item Nieuwe afspraak
\end{enumerate}

\chapter{Notule vergadering}
\section{Opening}
Martijn van Dijk heeft de vergadering geopend. Er zijn geen afwezigen

\section{Agendapunten}
Geen van de deelnemers heeft gekozen om een agendapunt toe te voegen aan de agendapunten.

\section{Mededelingen}
Geen van de deelnermers had een mededeling voor de vergadering.

\section{Notities vergadering}
\begin{itemize}

\item Martijn werkt samen met Aydin aan de implementatie van de websocketserver en de javascript code.
\item Christiaan werkt verder aan het klassendiagram en controleert het het solution architecture en requirements architecture of accuraatheid (aangezien de code sindsdien is aangepast).
\item Aydin werkt aan het aanpassen van de javascript code en commentaar. Tevens werkt hij aan het aanpassen van de Loggingcontroller om meer info over het wasprogramma te loggen.

\end{itemize}

\section{Voortgang}
Momenteel zitten we goed op schema.

\section{Rondvraag}
Er waren geen vragen.

\section{Nieuwe afspraak}
Er is geen nieuwe afspraak gemaakt voor een vergadering. Toekomstige vergaderingen spelen zich af via Telegram en Teamspeak en worden niet officieel genotuleerd.

\end{document}